笑撚死，名古屋有兩條茂利喺機舖堂堂正正拆咗個太鼓走

間機鋪之前已經比人偷過個太鼓鼓面 之後加咗個鎖鎖住
點知上個月29號有兩條茂利直情成個鼓拆走

洗唔撚洗咁

包膠袋 好似日本專業搬屋嗰啲

咁happy

咁撚揚

就咁抬走

等D人以為係夾到既大公仔

100萬？洗唔洗啊

連登仔：實係支那人

屌 又係支那賊

royal級

咪玩啦
機鋪用膠做？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)